連登囝為撐蔣公又搞到炒撚哂車

柒到要係高登道歉兩次。。。

之前個個捧到佢係人嗯英雄 黑夜之神咁

話左佢搞到單單野咁大要自己負上責任就比連登仔圍屌，又話係5毛又話係港豬，人地反中介都唔幫手，又屈人做港豬

喂喂喂，講炒車又點夠你班勇武連登仔黎呀

啊~~~~屌蔣公=中介打手~~~~話比老師知

好地地屌中介咪算 係都要爭出位

連登好興造神

高登cc台都唔好得去邊，但講低質真of唔夠連登黎

連登人炒車唔係新聞喇

蔣囝=蝙蝠俠
連囝=超人

根本連登仔好多都同蔣公一樣廿歲都未夠 心智唔成熟 好易比人鼓動到情緒 乜都屌乜都反 無討論 非黑即白 同時又要有個類似偶像既人去比佢地附和 所以咪成日炒車囉

你睇佢地黎到連登，一邊又要擁護高登文化，一邊又屌柒高登，就知佢地想係到攞身份認同，想做大佬啦

個蔣公俾人捧一捧就以為自己係神，亂咁做判官

連囝lihk 果期好多黑歷史, 呢度個個造神扮唔知

Detail plz

有冇懶人包？

連仔開個會員隱藏function 比佢地做大佬打飛機已經夠啦

蔣介石=正義超人
屌佢就係五毛就中介打手

返高登道歉？

上論壇都講忠誠 只可以上一個論壇？？

係邊班人見人就咬先呀 一意見不合就"又一隻" "港豬" "5毛"

仲要諉過於人

屈牙joe, 改圖屈人

呢d 算不算含血噴人？

俾個撚毛都未出齊既細路撚，連登成班傻閪

條友好心考好DSE先出嚟撚狗啦

屌中介真係值得支持
之後又係到博出位 唔知做乜柒

正解